<p class="pre-heading text-black">Cloud solutions</p>

<heading h2 class="text-black mb-16">Waarom ICE IT Solutions?</heading>

<grid :cols="2" :gap="24" class="text-3xl">
  <p>
    Cloudcomputing is het leveren van computingresources, inclusief servers, opslag, databases, netwerkfuncties, software, monitoringfuncties en intelligentie via het internet waarmee u een snellere innovatie, flexibele resources en schaalbaren oplossingen krijgt: ‘de Cloud’.
  </p>
  <p>
    Cloudcomputing is het leveren van computingresources, inclusief servers, opslag, databases, netwerkfuncties, software, monitoringfuncties en intelligentie via het internet waarmee u een snellere innovatie, flexibele resources en schaalbaren oplossingen krijgt: ‘de Cloud’.
  </p>
</grid>